{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27811",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 힐사이드온천텔"
    },
    "text": "温泉と一緒にサウナもお楽しみください。 宿泊施設は総客室数44室で、静かでリラックスした雰囲気を感じることができます。 案内支援言語としては韓国語が含まれていて便利です。 訪問者は温泉水の素晴らしい効果を称賛し、肌がなめらかになる経験ができるとレビューしています。 また、ほとんどのレビューでは、親切なフロントスタッフが印象深いと述べています。 宿の部屋の内部とバスルームはきれいで、価格対比満足度が高いと知られています。 温泉水は宿の最高の魅力の一つで、お客様に大人気です。 水圧も強く、トイレ施設は若干老朽化していますが、きれいに保たれています。 価格対比貸室費と宿泊費の差がほとんどないので、家族単位で利用するのにも良いです。 ベッドは少し揺れますが、清潔はよく保たれています。 しかし、全体的な清潔度はもう少し広範囲に管理する必要があり、黄ばみが現れる場合もあります。 個人的には頻繁に利用したいほど満足のいく宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内がありますか？",
            "answer": "韓国語が含まれているので、韓国語を話される方に便利です。"
        },
        {
            "question": "温泉水の効果について、どのような経験ができますか？",
            "answer": "お客様は温泉水の素晴らしい効果を称賛しており、肌がなめらかになる経験ができます。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフについて、どのような印象がありますか？",
            "answer": "ほとんどのレビューでは、親切なフロントスタッフが印象深いと述べられています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋やバスルームの状態はどうですか？",
            "answer": "宿の部屋の内部とバスルームはきれいです。"
        },
        {
            "question": "温泉水は何が魅力的ですか？",
            "answer": "温泉水は宿の最高の魅力の一つで、お客様に大人気です。"
        },
        {
            "question": "トイレ施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "水圧も強く、トイレ施設は若干老朽化していますが、きれいに保たれています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は家族単位で利用するのに適していますか？",
            "answer": "価格対比貸室費と宿泊費の差がほとんどないので、家族単位で利用するのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "ベッドの状態はどうですか？",
            "answer": "ベッドは少し揺れますが、清潔はよく保たれています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度についてどう思いますか？",
            "answer": "全体的な清潔度はもう少し広範囲に管理する必要があり、黄ばみが現れる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は個人的に利用するのに満足ですか？",
            "answer": "個人的には頻繁に利用したいほど満足のいく宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 404
    }
}